龜sir今年諗住收幾多利是？

龜sir最精神的日子

逗利是 is mk behavior